成千蚊食個A5和牛點解唔直接食牛油？

油花多過肉，不如直接食牛油啦
咪又係一樣入口即溶

飲乜撚野可樂啫
拎杯水倒啲砂糖落去咪算囉

A5 西冷真係肥既

A5 要菲力先好食

A4啱啱好又有油香又有肉味

我鍾意食穀牛多過和牛，有得咬先叫食牛肉

成千蚊食油咩心態！？

幾蚊支可樂你都要慳，你食屎好過啦

千幾兩千都慳，食大家樂啦

直接食屎就得，反正食乜痾出來都一樣

其實我都覺a4 a5太肥
真係要燒先好食

成日覺得和牛無咩牛味 純粹食口感

最好食都係美國prime 安格斯

你食開元寶蠟燭！？

其實牛油係奶製品，同牛肉脂肪果d油冇咩關係

樓主問得呢條問題

唔係expext你咁答佢

你真心定假膠

對佢個人見解冇咩意見，咪鳩up下

小心佢起鋼

要拋書包返學術台啦

你排牙就鋼

牛有咩好食 食粟米好過

你又接到

鍾意你個答案
唔洗理樓主，佢expect人附和，刷存在感

咁仲有冇咋咋聲？

on9樓主，拉

穀飼牛

咁你又回，做乜春姐你

有錢鍾意日日食都唔關你事

幾千蚊食塊肥牛你都慳
你食樹皮好過啦

知唔知牛油同牛脂嘅分別先？

唔知就問下你嘅主診醫生啦

佢覆講事實個位人兄啫
連登討論下隨和啲 唔需要下下起哂鋼

幾千蚊食脂肪

礸石級脂肪呀

因為食牛油唔可以同人講，唔可以打卡。

成班新會然假膠同真心都未撚識分

幾千蚊食一餐omakase, 點解唔食3蚊件爭鮮

假膠真心都未識咪衝出黎柒啦

幾舊水都有omakase

要講到白你都算柒

教精d細路
D風氣比佢地敗壞哂

係咪覺得我破壞左你個POST?好嬲?

不如問埋法國人點解仲食鵝肝
差不多成舊都係脂肪

覺得草飼好食啲，同埋多數平啲

A4 A5 級其實要用鐵板燒方式先最好食
次次見d人叫黎打邊爐就覺得好浪費
prime安格斯就點煮都得

你邊位！？

有浸除

打邊爐根本唔夠高溫揮發到油脂果陣香味

巴打識野

Prime 安格斯好韌
同和牛爭好多皮喎...

想問下產地又有冇咩唔同

九洲 宮崎果d

幾百萬買層樓做咩唔訓街，或者露營呀

樓豬好柒

我妹仔胃
成日聽人講A5和牛心思思想食，特登去扒房食，開頭係幾香口，到後尾食到我想嘔但係塊扒明明唔大

返到屋企胃勁唔舒服，濟到半夜訓唔著，半夜有啲火燒心嘅感覺，到第二朝完全無胃口食嘢

自此之後有好耐時間唔敢食扒，以後食A5唔會食扒，頂多打邊爐食一兩片，唔識欣賞真係貼錢買難受

和牛都係穀飼

其他人覺得你假膠得7咪出聲串你囉
唔撚識分個個係你

好波

分唔出大家樂同高級酒店幾百個d
我食大家樂個d都得
差價折比我好過

香港人叫開牛柳

A5整壽喜燒好正喎

試過食完A5第二日痾油

去墨西哥玩嘅時候試過阿根廷d牛肉，拍得住安格斯，唔韌有肉味，正

窮人心態
即係你

所以食呢啲最好去日本
食過有間sukiyaki
只會俾3塊你，點到即止
其他食下菜呀咁
真係剛剛好

又有口感又高蛋白質

齋食牛油無肉味呀
攪碎牛肉撈埋牛油就會同和牛一樣味

老人家就唔好食咁多扒喇

可樂同A5和牛比都有人正皮，連登智將真係多

唔好講咁白啦
樓主仲笑緊我地新會然

蛋白質仲比牛肉豐富八倍

駁唔刀

成千蚊好多咩？

咁你直接食元素表唔食其他野

食過一次Sukiyaki 覺得A4好食過A5
A4肉味同脂肪平均過A5，A5真係食兩塊就會漏

點兜都死

同路

唔靚嘅咪有渣又韌

都唔係Royal級

其實點解叫牛油，以前未煮野食真係以為牛油係牛脂肪
台灣叫奶油好似貼切d

你玩ig#曲線要講明把啦
波台之恥

Sor9ly囉

我有錢你吹呀😹

人地都答左你牛奶製品

牛油有牛味

玩膠玩到咁柒

清... 草牛先係重肉同牛味
榖係想佢多啲脂肪 肥大啲

柒撚左就潛啦 收皮啦

feel到佢地真心串樓豬之後覺得好威

最貴係咪最好食？

第一條友譯得衰
豬油=豬脂
牛油=奶脂

點解個重點唔係糖加梳打水分分鍾貴過一罐可樂

識食嘅梗係拎火機同刀叉
追住隻牛嚟食
咁樣一定出名

無氣

其實榖飼渣過草飼

柒左就話係假膠

第一次聽 千蚊 要用個成字黎襯托 究竟要幾窮既人先講得出口

開膠post番體育台ok?

agger 韓牛好食好多